［突發］水炮車已經戒備

【1509】NOW新聞引述消息，指警方兩輛水炮車已離開粉嶺機動部隊部署，並已轉到港島區戒備。

相關新聞：

圖?

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員